不堪丈夫變態性癖 熟婦用剃鬚刀斬斷陽具

馬來西亞一名51歲人妻趁著丈夫熟睡剁下其陰莖，她昨天在庭上認罪。
馬來西亞《星報》報導，馬來西亞巴都基基（Batu Kikir）51歲婦人阿布杜拉（Fatimah Abdullah）本月20日凌晨約1時半，拿剃鬍子的刮刀割去44歲丈夫陽具。這是阿布杜拉第二段婚姻，她前段婚姻育有5子女。
阿布杜拉向警方表示，她受不了丈夫變態的性癖，才揮刀斬斷對方命根，兩人在2014年結婚。阿布杜拉昨天出庭時表情冷靜，她被控持械加重攻擊罪，案件將在下月22日宣判。法院昨裁定以5萬令吉交保（約4萬元台幣）。（余浚安／綜合外電報導）

好痛

條鳩要幾細先可以剃斷

剃刀呀？

刮刀係一塊刀片果啲傳統刀？
話說最後都冇講係乜野變態性癖